元朗幾時先會有鐵路直接經新田公路果邊去上水？

西鐵經紅磡轉東鐵真係好on9

Google北環線

1. 北環線要錦上路站轉車
2. On9嗰個係你自己, 噉得要考慮

thx

已經有小巴去上水啦 死要鐵路做乜鳩
洗唔洗天水圍同屯門都出一個post

唔識搭276P?

係都屯門去荃灣先
西鐵日日多人到

van 仔係去屯門
唔經元朗, 仲要日日都排隊
之前16 個位轉19座時, 報紙都話個老細買新車放去上水屯門線, 因最賺錢, 又最多人搭

除276, 276A, 276B, 276P 外只有紅van 去元朗
仲要唔行公路

巴士幾分鐘就開一架, 好撚多人

期待2024年既北環線
搭巴士或小巴又慢又貴

多多要求

傻閪唔撚識搭巴士

元朗有紅van去上水
做乜鳩

其實北環線方便性好有限
就咁睇要轉2次車先去到上水
而且第時東北住滿人就塞返去東西鐵

元朗過上水咁多小巴巴士線唔坐走去搭鐵路
免費地鐵飛就話姐

做乜無啦啦要去更加迫既上水?

去沙田, 大埔好過啦

粉錦公路.